[扑野家不了] 加藤屋仲好味，價錢又平，而且係良心企業撐香港人

良心企業撐香港人

$40 鍋物定食，好撚足料，食材新鮮又好味，仲包埋飲品
揀咗壽喜燒湯底，香甜唔會太咸 (另外仲有日式清湯選擇）

仲有主角獅子狗

屌打 港共扑嘢家

求分店地址

餐牌

下午茶

30幾蚊個飯連嘢飲邊撚度搵，下午茶仲廿幾蚊添

分店：

地址：長沙灣長沙灣道680號麗新商業中心地下1-11號舖
電話：27414288

地址：深水埗欽州街37號西九龍中心3樓309-310號舖
電話：27256138

地址：太和太和路12號太和廣場1樓101A號舗
電話：24622728

地址：粉嶺新運路33號粉嶺中心1期地下2F號舗
電話：27870072

地址：屯門屯門鄉事會路2A號 H.A.N.D.S N區2樓N-204-206號舖
電話：28906115

Ok

取向我唔評論
但之前食過呢間真係唔掂喎
我寧願唔食牛肉飯

你幾耐之前食先，我尋晚去食覺得好味過扑野家

有其他巴打都話依家好食好多

食咗個下午茶野菜牛飯，唔覺味道有咩輸蝕wor

啲泡菜好好食 同埋冰水係任斟

去元州街果間

push

推介試佢地個咖哩

可唔可以開間喺觀塘或者九龍灣或者牛頭角或者油塘或者藍田或者樂富

最中意食鍋物

幫襯開覺得加藤屋平得黎啲飯同吉野家唔係差好遠 邊爐就比吉野家頹啲 但味道都ok
不過食親多數食鐵板

真係要幫親下

你願唔願意為左香港而唔食吉野家？
代替品唔係得一間 無人迫你一定要食呢間架

加藤屋無記錯都係中資架喎

譚仔三哥開都係中資？

樓豬呢啲人，如果過兩日佢轉取向，就即刻話啲嘢難食

以為自己開左post唔知，我同閣下諗法一撚樣

之前粉嶺個間好咸

人地612全線休息一日，唔係扑野家小編就咁出個post呃like

我又想睇下佢可以點轉取向，而且我真係去咗食覺得好味

G chi

粉嶺嗰間執咗好耐
執之前已經食佢多過垃圾吉野家

啲牛望落大塊啲添

麻辣鐵板幾好食

嗌咗 加藤牛肉飯 同 麻辣泡菜豚肉飯 外賣

加藤牛肉飯基本上同扑野家個和風牛肉差唔多味，但係牛既份量係扑野家既兩倍 飽撚到我仆街
而且飯粒幾好咬口，唔會好似扑野家咁淋，撈埋汁都唔會一pat嘢

麻辣泡菜出奇地好食，本身我唔食辣都覺得好香
同三哥麻辣好似有少少唔同，係好味既

職員根本係譚仔阿姐，全部講譚仔話

好老實d白飯唔掂

我記得早幾年前
好似呢到有post講話呢間野都係同支那有聯繫架喎

希望有人搵到個post, 如果記錯左既話，係到講番聲對唔住

有巴打話係譚仔三哥開，長沙灣分店直頭兩間鋪打通share廚房

歡迎fact check

冇個地方就腳
但經過一定幫襯

咖喱雞扒飯都唔差

推

剩係食過麻辣，下次試埋咖哩先

咩叫山寨鋪？咁松屋、吉野家同すき家又邊兩間先係山寨？

有冇牛汁

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

痴線呢個年頭仲有三十幾蚊嘅飯食

以前食過呢間好撚難食
但我決定比多次機會佢

唔少巴打話好食咗好多
我估係俾人屌得多改善咗
試多次啦，都係三十幾蚊，如果難食上黎屌柒我

留名

今晚食左J5 轉拉麵

其實一年半前 我食過 真係狗也不屌
但前幾日 見到好多人分享
就給多次機會 點撚知 連續食左三日 好食左好多

慈雲山個間 裝修成半年先開

真心 好好味 係分店少左啲

鍋物有辣仲要全日供應
呢個禮拜搵日去試

百屌成才
又平又好食，窮人恩物

野菜雞扒飯同吉野家一樣味
仲要多兩舊雞

大西北
恕我未試過

上次叫外賣牛肉飯都係一樣味
d肉勁多，基本上係扑野家兩倍，飽到仆街

一蚊跟機遲d去食

其實唔算難食...
下午茶都幾抵 之前西九果間門面好大
我貪佢清淨都成日去食

希望可以港島開返間

我仲記得佢執笠嗰陣放曬啲櫈喺舖頭前面比街坊任拎

垃圾

屌得咁少分店 油塘人真係冇份

個時唔係話佢係大陸老細開咩

個時有人開post 話佢抄晒吉野家

一定要支持

不過佢有膽出呢d post
可以一試

兩間都…

支持

有人講係 譚仔三哥個細佬

以前粉嶺開過一間
啲人話佢地同後面譚仔三哥打通個廚房
之後一執就一齊執

由佢開鋪食到依家
都係好好食啵
牛肉飯好食
邊爐根本屌打吉邊

有

自從賣左譚仔 加藤屋就好食
星期六 日太和果間都好多人

屯門果間加藤屋隔離鋪又真係三哥黎, 但廚房冇打通

好老實吉野家好食啲 但都會照食支持

邊爐根本好難做到入唔到口
如果邊爐都做唔掂，間嘢都真係好失敗

你去食再講

睇住佢peak hour都小貓三四隻
到依家晚市坐滿
真係愈做愈好

牛肉飯我無食過
邊爐ok...
利申：有自己煮飯，食開自己啲地獄料理

加藤屋邊爐真係好正
佢個辣係真係好辣
我老公去譚仔係食特辣果啲 平時出親街食辣乜辣都話冇辣味
佢食加藤屋邊爐係食到好開心
因為真係 好 辣
然後最近食返 佢話唔知係咪啲人頂唔順
啲辣收斂返

食鍋物特辣 好正

間養心殿就先叫山寨舖

其實都唔算山寨 名都唔同

窩物定食轉烏冬+可樂

牛肉飯唔會差得過扑野家，早幾日去試咗

有良心，，必需撐

大和解

譚仔三哥開架wor，俾人屈大陸

收到風係三哥細佬 六弟 強哥開

佢家族都係港資，俾高登仔屈大陸人開d人又信晒

source?

收皮啦冇人識你弱智仔

p牌仔

之前高登有人開post老屈

加藤屋宣傳真係好差 跟本沒有人知 位置又差
我們要幫助佢地宣傳

港島撚都未出聲

慈雲山中心都有一間 開係譚仔隔離

Pish

名都抄埋

即刻去左支持

啲豚肉比吉野家多1.5倍，仲要爽口好多

我記得以前你地踩到佢垃圾都不如，所以我一路冇食過

俾人屌得多進步咗
百屌成才

食得好乾淨

自幼教落

一粒米都唔徒

四十蚊好抵
碗飯仲要咁大碗

加藤好辣

唔好吹湊，一樣垃圾嚟

屋企樓下有

慈雲山嗰間六點後每個餐平15蚊

港島呢

佢係三哥開但支持全線罷市
咁三哥咪
藍絲狗係咪以後唔食三哥

譚仔三哥俾日資收購咗啦
藍屍要搞事可以大把理由，不過佢地通常講一套做一套

屌你譚仔話
其實係咪譚仔旗下另一市場品牌

繼續支持

仇日但買日貨去日本買國貨show off

黃大仙區既巴絲 慈雲山中心樓下有一間
得閒多啲幫襯

利申: 一個禮拜坐底食兩次 推薦佢既麻辣泡菜牛肉飯 勁好食 薯棒 炸雞之類既小食都唔錯

西九執左

慈雲山有一間，推

行多兩步去元州街果間

長沙灣果間都多人

響應號召

食完

咁多飯

啲鋪頭奶共都係因為市場，撐香港人嘅，我地一定要支持，要比佢地知靜係做香港市場都夠養活佢

好唔好食就好撚主觀嘅，不過我至少無見過加藤屋有衛生問題囉

屌咩
度度都有想頂死扑野家咩

幫佢地派傳單先佢地唔做我們做

去吉野家門口派

咁多人會食鍋物定食
次次都去食泡飯一樣料平3蚊

要更新返個list

西九果間轉左去元州街

粉嶺果間執左?

最新

咪又係用大陸米

屌，一樣反應

粉嶺中心個間已經無左

係咪巴打生得靚仔
阿姐性暗示

快搞一個吉野家門口派傳單行動

冇 我估姐 食落去都唔係咩靚米
不過係幾低食既

靚米係點

轉拉麵或者烏冬都係+2蚊

係正, 不過少分店, 以前屋企附近有一間又搬走左

食到佢開新分店

深水埗無火鍋

食過 好抵有優惠券送 搞到食完又食

好唔好食我就真係唔知，但見你都有咁多正皮，呢間都應該伏伏地

去試下咪知囉

點都屌打吉野家

咪臭係
試都未試就話伏，試左難食歡迎上嚟屌柒我

驚食咗佢副身家掛

之前屋企人食過話牛肉飯好伏
剛剛屎忽痕去左買個麻辣牛肉飯食
好好食又未至於但絕對唔係難食
個辣味幾正 不過牛肉唔多
如果要慳錢可以揀呢間

沙田友表示歡迎過黎代春替吉野家

起碼唔會好似食扑野家咁背脊骨落先

麻辣牛真心正，我本身唔食辣都覺得好味

你應該食到味覺壞左

要有圖有真相

其實真係咁多選擇
唔幫襯個d藍絲
有幾難
keep住一兩季
好快香

聽日食

唔好去左粉嶺同西九啊

執左同搬左

支持 鷹哥 ,
加藤鷹好野

我無野講 香港將會全面加藤屋而非吉野家

我都無野講

希望多d 分店

香港地反食物真係好撚難架啦
仲要反平野 如果得 麥記早就執左啦
大把呢頭屌完個頭衝入去食

利申：食住家飯

好彩你講一講

其實條LIST應該好舊版
有D分店都冇同有D執左

呢張圖啱

附近冇分店

港島沒有？

今晚試試佢

同老豆老母介紹左有間咁平既野，依家飯都唔洗煮，成家去食加藤屋

老母生日食三記打冷
食食下覺得野食麻麻地急急腳埋單
行去加藤屋補返兩個鍋物
又平又好食又飽

屌⋯⋯元朗得吉野家，最近果嗰間係屯門安定

生日都食

希望佢地生意好咗開多d分店

太和現況

本身食打冷
食食下覺得又唔係好食，又貴
嬲嬲地話叫加藤屋食野
老母又話好

正皮俾伯母
生日唔一定要食貴嘢，好味同開心就夠啦

咁我正皮俾樓主
提議食加藤屋

唔食得辣有冇推薦,根本全部都係辣既

係三哥旗下
但三哥都已經比丸龜收購左
係算唔算日資？

default唔辣架，好似譚仔咁辣係另外加

岩岩開果陣ok 既，但真係愈黎愈難食，加上佢老細咁撚閪 不了

丸龜好似剩係收購咗米線
加藤應該仲係三哥定六哥名

聽巴打講三哥完全無份 得六哥 算港資

試咗麻辣牛好味

以前住粉嶺 收工成日靠佢開飯 30蚊有飯食仲可以多飯 可惜執左

我平時唔食辣都覺得佢麻辣牛好正

連續第三日食加藤屋

食到yukiya來開店為止

加埋凍飲都係$44

性價比一流

不嬲都有食開

慈雲山咁正既

長沙灣無得減

幾年前仲話劣食
而家變美食

而家好食咪得

人都會變喇

公平咩
如果我呢邊$25 真係晚晚去食

啱啱嗌個咖哩雞扒飯
d汁多到唔洗錢咁，我冇睇就撈晒落去變撚咗咖哩泡飯

慈雲山個間本來好靜
依家排晒隊

尖沙咀幾時有分店

講到咁好，聽晚食

之前成日去西九食，又大地方又少人

呢個先最update, 唔好去錯

好 thanks bro.

咁犀利
咁吉野家食唔食得出係黑龍江日本米

吉仔重貴好多

吉野家啲出品唔掂就真嘅
啲員工培訓都唔掂
連啲貨要先入先出都唔撚明白

但係你話加藤屋出品係咪真係咁好
咁又真係唔見得佢好得去邊

但佢個鐵板飯難食到嘔
喊到腎都虧

咁我又唔敢講我好識食食得出係咩米 不過呢幾年吉野家係難食左

快餐店質素你明白的
乜人都請
好多兼職員工培訓都唔合格
先不論煮功合唔合格
連貨物先入先出原則都冇教過咁
衛生意識亦都有待改善

壽喜燒湯底係咩味？

都無港島

選址好垃圾下喎

甜既濃湯

未必好好食，但咁撐示威者，大家去撐下場啦

喊係喊左啲 但係個麻辣牛肉好好食

食左咁多樣係無食佢個鐵板

因為貴

鍋物唔咸

你咪又係飲東江水
同大陸做貿易係無問題，從來都係比例問題

食過太和果間 還可以

依間唔係快餐店
有呀姐招乎你

三記我冇嘢啱食

要自己拎餐喎

我係元州街果間食
唔通間間唔同？

慈雲山果間下午茶都減十蚊
十幾蚊有飯/麵食真係無撚敵

原來咁唔統一

紅磡開一間OK？

打邊爐平過吉

開始反到依家冇食過m記
以前好鍾意食 又平又方便
但係金拱門不了

太少分店
我都係最近先識呢間野
希望生意興隆 早日廣開分店

太少分店啦

多人食就會開多啲架喇

下次去深水埗行果時去支持下

等我電郵要求佢開分店

pish

去親西九都見吉野家坐滿
加藤屋反而無乜人
香港人食開垃圾

721！

食完牛肉先有力行

jaja聲好撚正，價錢又抵

咁平

721，食完牛肉先有力行

同感

獅子狗 同 小熊維尼 都好慘
以後喺香港人心目中就係負面既代詞

食雜炊仲可以加飯，飽撚到嘔

between, 食飽牛肉操fit d 先好入元朗，元朗好危險

之前好似講過

快啲開間喺港島

我連食左一個月

入元朗追星既巴打記住食飽先去

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

廿幾蚊食到個飯
不過慈雲山果間冇shabu shabu

加藤屋之前好似係譚仔三哥開

麻辣牛飯$25

麻辣湯底同譚仔一樣

最近晚餐都係食佢既鍋物 再加個旋風薯 真係幾飽肚

晚飯38蚊有汽水 多料又飽肚 邊度搵

之前翻工日日買兩份下午茶當lunch, 獅子狗事件後冇食過

如果泡飯仲可以免費加多碗飯
頭先食完飽到癲

有無人知加藤屋有無飯券賣？

你岩一半，三哥賣比日本仔後，六弟自立門户開既加藤屋，而班底都係三哥班姐姐過檔

咁咪有啲似舊時嘅明將
部份明將得散嗌冇任食

冇一間近，但都push

唔好再推舊資料喇，有新地址又唔推

推返新地址

太和廣場間加藤屋好難搵

兜左幾個圈先搵到

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

邊度有分店？

太和人好幸福，有加藤屋

我兩年前食過 好難食
之後唔敢再試

下次一定幫襯

堅好食可能真的百屌成才

吹奏

粉嶺都執咗 以前日日食

呢間真係好食

上次食咗鍋物配烏冬，好足料。晚市套餐仲有減$15優惠，個烏冬只係$25 ，加埋小食同凍檸樂都唔洗$40
真係搞手只求打個和

呢碟鐵板雞飯減完$15都係$27 仲要有咁多件雞同汽水

好食過吉野家之餘，仲要抵食咁多
$25都唔夠我食個吉野家下午茶烏冬仲要少好多料

最衰呢間好少分店，咁啱我住附近有先有得食
一定要多啲幫襯，唔好俾良心企業執呀

我太和無得減

都變咗做日資啦

可能係得慈雲山先有 但唔減都好抵食
下午茶好似先$15仲有嘢飲，窮人恩物

開多啲

覺得鍋物最好食，想濃味d 就揀壽喜燒，否則選清湯

其次係鐵板，牛肉係生煎，jaja聲食落肉味好新鮮，汁咸咗少少不過比起pepper lunch平十幾廿蚊算抵

牛肉飯推介麻辣，味道出奇定夾

食人血饅頭偽日本餐廳

已經日日食了
呢度三十蚊唔洗
希望減十五蚊長做長有
[img]

屌 聽日幫襯

慈雲山人好幸福
有加藤屋飯堂

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

應該係慈雲山先有-15

個公仔成個黑警咁

抄青蜂俠呀

我覺得似漢堡神偷

原來真係 慈雲山分店限定

慳埋慳埋可以買好多gear

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

如果明天都罷工 我會當佢神咁拜

巴打佢地好似有mon po喎

Respect

早幾日食完

有mon post既員工可否盡快係粉嶺重開

呢單野之前都已經成日食
依家真係要再多D去食
祝佢開大D開多D

開間係葵芳，包你打死吉野家

肚餓，依家去食先

啱啱上去Facebook睇，呢間嘢好撚痴線，年三十至初四唔開，中秋冬至早放，感覺對員工應該幾好，遲D去試吓良心企業

聽日就去試下

啲喺港島開幾間啦

40蚊麻辣牛 連野飲

Sodium hydroxide

鷹哥 好野

深水埗欽州街37號西九龍中心3樓309-310號舖

8月11日一定去!

搜
搬左去元州街

帶埋磅去食
特盛牛
155g 肥牛（熟）
420g 白飯（熟）

會慢慢更新唔同既餐 同埋試下堂食外賣有冇唔同

我覺得佢地份量同譚仔三哥一樣隨意落

試過一次好撚大兜牛肉

天水圍等你開

正wo，下次試試
吉野家不了

大陸另一間餐廳同名ja, 賣既野食都唔同

之前高登就係用呢幅圖屈加藤屋係中資，笑撚死

加藤屋下午茶牛肉飯連野可樂只係十五蚊，到底點做到架？

間野其實係咩國家？

譚仔三哥個細佬開

我覺得壽喜燒好咸，咸過我

我試過泡飯如果日式清湯會好淡，壽喜燒先岩岩好因為俾d 飯溝淡左

所以如果拉麵烏冬就揀清湯，泡飯就壽喜燒

屌 咁撚遠

呢張先update

人真係好撚表面 罷一日工就換來咁撚多人支持

一日罷工？
乜都唔知就衝出黎柒

譚仔三哥賣比日本仔，三哥六弟分左舊錢，由六弟獨自經營，
加藤成個班底都係三哥過檔。

你點知

行內好多人都會知既

你係咪員工

是否本地品牌？

樓上有巴打講，譚仔六弟開，應該港資

之前開左係粉嶺 食左一次 然後執左

今日lunch食完

唔多就腳，但如果去開附近就去食

同屋企人去食 佢地話唔係幾好食
咁既價錢食得飽同買到公義仲想點

好過 根本你都唔知係咪公關做嘢 話支持大家 就全部去撚晒比生意佢

上一個post直頭有絲打屋企人識個老細
知道老細兩公婆有親身去遊行同埋悼念烈士

係唔係公關伎倆，你自行決定啦，我地又冇迫尻你去食
香港自由市場，你鍾意可以去食扑野家同老番殿添
都唔知你衝出黎做乜柒，眾人皆醉你獨醒呀？

咁你屋企人平時應該食唔少好西

老實講如果同幾百蚊落樓既日式料理就一定比唔上
不過同扑野家比，我覺得唔輸蝕wor
一餐半餐當支持下冇所謂

先唔講佢老闆兩次罷工，可能你覺得佢請返黎個公關大權力到可以叫罷工啦

再唔講奶共既公司點會比公關咁做野，睇下吉野家

依家冇大食店走得比佢更前咪支持佢囉

如果有一日好多間都比佢走得更前咪支持其他囉

你唔支持下當下走得最前既商戶點樣說服更多商戶支持你

馬鞍山附近有冇
好想試下

慈雲山？

連登講呢啲想單機？

有冇溫泉蛋

成個setting都好似譚仔

今日特盛

142 肥牛
401 飯

特盛牛堂食
155/142g 肥牛
420/400 白飯

屌 沙田兩間吉野呀 快d搵人投資開返間加藤啦

講梗瀝源好運真係賺到佢

之前加5蚊有小食依家加左價變6蚊

算啦 都好平架啦

下午茶 牛飯 雞飯 單位：克
牛 30 飯220
雞 82 飯200

單位：克

特盛牛堂食
肥牛 155/142
白飯 420/400

下午茶 牛飯 雞飯 堂食
牛 30 飯220
雞 82 飯200

慈雲山嗰間無生意到下午茶賣$15
夜晚套餐都減$15
黃大仙友要多啲支持吓

已經狂去

$15真係打個和

大家幫幫手

加藤屋啲嘢食賣相幾肉酸
不過真係幾好食又抵

我覺得個裝修同logo肉酸d
應該要重新執過晒佢啦

點解佢係咁喺深水埗開

隻吉祥物好柒，野食賣相正常啦

有冇食過個雜炊
我拎到個一下真係好想笑
雖然味道真係唔差
又多牛

吉野家好難食真係

成日食，我拎到都覺得d食物係hea放
但係見其他巴打同openrice d 相又好靚

可能係睇分店同個廚心情

可能租平同好生意

721 811

係咪即是鍋物？

單位：克

特盛牛堂食
肥牛 155/142
白飯 420/400

泡菜雞扒飯 堂食
雞 108
飯 270

下午茶 牛飯 雞飯 堂食
牛 30 飯220
雞 82 飯200

普通碗341 自助小黑碗 142

食左幾次，除左位置閪少少都無乜大問題，我覺得幾好食，仲要唔貴

加藤屋唔係三哥咩

譚仔旗下

佢個位真係唔講冇人會知.....

祝生意興隆，開多d分店

隱世 邪惡 必食

慈雲山店下午茶80蚊食5個飯

80蚊可以買5個拎走啦
堂食15蚊 *5都係75

九龍東冇

唔係旗下，譚仔三哥賣左比日本仔後，六弟獨自經營，已完全分割

加藤屋又抵又好食

試咗加5蚊，辣酥雞
味道似老麥脆香雞鎚，但係大隻好多

以後又多樣選擇唔洗去老麥

搬左去元州街圖書館對面

哀仙 ~~

其實佢係譚仔三哥米線集團嫁

逼爆加藤屋

搬咗去呢度

全部都唔就腳

又quote舊分店

加藤屋係譚仔旗下

聽講三哥同六哥賣左米線俾日本
之後六哥自己出黎開間加藤屋

擺工果日佢都無開
但隔離鋪三哥就照開

安定個間成日lunch time都食 遲啲食多啲

未開到港島無乜機會幫襯，
不過唔會食吉野家

佢個鐵板牛肉飯其實同pipa lunch有得比

因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

818 我地要用人數塞爆佢地把口

撐加藤仔

因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

兩間已經唔同老細喇
譚仔係丸龜嘅
加藤屋係六弟自己開

Ssp果間Lunch 4-5x都叫平？

好過吉野家好多啦

食過麻辣牛肉飯過癮！

你食咗乜
upload 個餐牌黎睇下

咖哩吉豬 $46+3
一點幾食，元州街果間
味道ok既
但成$50，附近大把選擇，不了

要平梗係食返野菜牛肉飯，30幾蚊

同埋我果邊咖哩吉豬都只係41，冇去過ssp果間睇
如果俾我揀就麻辣牛肉飯，又平又好食

去長沙灣食過 mcl隔離 味道真係唔錯 唯一缺點就係太少分店...

diu 港島無

睇完mcl食幾好

長沙灣嚟咗個後生靚女職員

大家食飽，有氣有力出發喇
818

下午茶 雞飯 雞米粉
雞74/61

218飯 236米粉

單位：克，熟重

特盛牛 堂食
肥牛 155/142 白飯 420/400

泡菜雞扒飯 堂食
雞 108 飯 270

下午茶牛飯 堂食
牛 30 飯220

下午茶雞飯 堂食
雞 82/74 飯200/218

下午茶雞米粉 堂食
雞61 米粉236

普通碗341 自助小黑碗 142

堅唔堅呀

堅過石堅

有冇總結，抵唔抵食

梗係抵食啦
冇總結架，我留個紀錄方便自己修身或者上磅ja

想食松屋

食住呢間先
一係去大J 推介果間壽司

sushiro?

係
不過聽講排隊排到仆街

諗住遲D去試下

做完尖食兩個下午茶雞飯 要一半飯
30蚊有 50g protein 500卡路里
抵到呢。。。

我屌你老母，４０蚊可以咁多野食，唔好同我爭啊

我地吹奏完之後，近排又真係成日爆場，搞到我要買外賣

北區人表示成日特登走去太和站食

我都係一直都食開
一同老母出街食飯就食
次次都係食火鍋
飯我未食過，但啲火鍋真係唔錯

西九龍嗰間係咪仲在世

冇左 最近要去到黃金個邊

黃金邊個位
利申 住近西九

長沙灣mcl外面有間

元洲街

今日食完長沙灣 聽日食深水埗
泡菜麻辣豚肉飯
或者 壽喜燒痴牛肉

識食

分唔到街名 有機會行去黃金再google搵下先

囍囍後多一條街
利申唔係住ssp 唔知可以點同你講咩位

冇得單嗌多份泡菜 佢隻譚仔味泡菜幾好食

咁形容就知知地
姐係傘舖豆腐舖嗰邊

想問屯門個間晚市有無得打邊架?
之前去開西九個間

幾爽口

加騰鷹

岩岩食完43元 鍋物 又烏冬又飯 飽死人咩

泡飯仲可以加飯
岩岩食完 $38 飽到想嘔

其實兩款鍋物點分？問過呀姐都係聽到一舊雲

我覺得d食材一樣

平果款係泡飯
貴果款白飯分開上，同埋多左個小食泡菜

我自己通常就食泡飯再免費加飯

啱啱食完
又平又抵食

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

郵局對面 好似係

肯開係荃灣未？

早幾日食左

我都有叫隻炸雞
食落似老麥雞鎚既大隻版

慈雲山飯堂

其實係咪同譚仔三哥有關係

慈雲山又係連住譚仔舖

無 未賣果時有關係

巴打如果見到有人拎個磅出黎磅野食可以黎say個hi

Google 封曬抵制名單, 唔該幫幫手! 我地要人舉報
光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作抵制名單 )

成日推
搞到我成日都要等位!!!

去食下先

譚仔味泡菜? 聽完即刻想去試下點譚仔味

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

推

我嗰頭冇

快啲黎將軍澳啦

好老實，牛肉飯味道係差少少既，但相去唔遠。

而服務就好好多，而且款式亦多。

相比之下，加藤屋就更好。

過到去先知冇開

只能講句

奇滕屋好波

三個字淨係啱一個字

好難打咩加蕂屋

好難打咩加藤屋

一星期已經食2,3日啦
係咪要我食4日

7日

今日去左八月五都有罷工既嵐屋食飯
好食！
又多一個選擇

岩岩見到人post 睇到真係好感動 真係要支持下呢d良心企業

香港人加油！

元州街

開多d分店

單位：克，熟重

特盛牛 堂食
肥牛 155/142 白飯 420/400

泡菜雞扒飯 堂食
雞 108 飯 270

下午茶牛飯 堂食
牛 30 飯220

下午茶雞飯 堂食
雞 82/74/71/68 飯200/218 極少飯88/109

下午茶雞米粉 堂食
雞61 米粉236

普通碗341 自助小黑碗 142

係咪每次都帶個磅去食

好撚正架加藤屋 雖然隻吉祥物好撚逗趣 同啲飯完全唔知有咩關係

有巴打話係青蜂俠
雖然畫到好似個賊咁

係呀 青蜂俠

屌 聽晚收工去食先

推！

我都想去食，佢地收9點唔知趕唔趕得切

太和今晚好生意

認真 麻辣飯幾好食

係 減脂最緊要係個磅

有無外賣

附近冇

慈雲山果間 好旺
做到啊姐無停手

啱食完

長沙灣爆撚晒場，冇位坐

屯門嗰間啲員工做到閪哂面

一星期食兩次，做野附近有，勁多人食

你班打手，搞到人地做到仆街

我都食過咖哩吉豬
d咖哩汁水浸到唔洗錢咁

踏9就截單

開間係葵芳/荃灣

我日日食

長沙灣d枱坐滿晒，搞到我都冇得食
你地班仆街

之前連續幾日食長沙灣果間

順便睇埋戲

收工趕緊去 點解收咁早呀

班阿姐唔等人架，我去到都熄撚晒mon
聽日早d 啦

啱啱到 買咗外賣 太和收晏啲

公平咩

利申 住太和 但收工晏

其實外賣應該唔好收1蚊盒錢，等多d人叫外賣返屋企食

支持良心食店 五蚊個盒都制呀
竟然係第一次食 枉為太和仔

都係，幾個月前拍烏蠅
依家就算加價都應該大把人食，支持良心商戶

如果肯做埋foodpanda仲好，直接送到門口

食過返尋味 麻辣牛肉飯好高汁

1,2年前連登仔屌緊佢

下次請早

之前係難食
依家百屌成才

我本身唔食辣，但試左都覺得好正
利申小辣

我做左打手3個月
你地依家先去食，仲好講
同我日日落去坐爆佢啦

光復香港，時代革命

岩岩食完
10點會趕人走
好彩食得切

順便負評吓佢

邊間，太和？
我果邊好似收9點添

以後會食多啲 試唒全部飯

慈雲山

太和收9:40

我連咖哩飯，鐵板飯，鍋物都試埋
係冇試邊爐因為間分店冇

良心企業一定要撐 吉XX不了

我長沙灣果邊8:40左右就截單

講得好

係好正，同路人餐廳食得特別開心

咁應該係得我長沙灣呢邊係早收
明明隔離係戲院黎，咁早收都痴線

冇錯，扑野家果d食到背脊痛
因為背脊骨落

放工返到太和最快都要九點
食火鍋鐵板驚阻人收工 又無得外賣

琴晚太和九點後啲野沽清

下午茶20蚊 點搞呀平到咁

太可惜喇，鐵板飯好撚好食
JAJA聲

btw，邊爐冇得外賣，但鍋物有

好簡單，食兩個

你班仆街食到人地清倉
唔得啦，要推到佢開新分店

平時有食架 一個月一次

葵廣呢間小店比人放左上藍絲page 希望唔會有人搞事 葵青區手足盡量多啲幫襯佢地 光復香港 時代革命

放假都要食

開多d la
利申 沙田友

態度正確

上佢fb 叫佢開

而家係咪全線無哂邊爐
去過兩間都無賣

試咗 吉野家好食好多

鐵板三文魚
82 三文魚 飯200 栗米45

似乎阿婆既味覺應該出左問題，睇睇醫生好

睇醫生啦

今日已食

加芝士正唔正，未試過加

屯門安定分店冇位

我估各區都係，尋晚長沙灣坐爆晒

好撚多人有兩件藍衫廢老行過話下次試下呢間野先

開分店未呀

非常正

屯門安定個間爆左人
想幫襯都幫唔到

岩岩坐低左
專程過嚟試吓

勿相認

都未必係廢老既，近日都好多阿叔阿伯大大力屌狗

食到佢周圍開

屌，陣間去試下，有位既話
冇位就叫鍋物外賣

外賣！

拎得番屋企都凍曬
（3區居民

深水埗都爆左 下次先食

拎入去扑野家食

外賣，拎入扑野家食

排到好撚長 放工太累了 唔等喇
聽日落街食

最近都係市中心（重有好多人食

唔明點解佢地唔做埋foodpanda
明明三哥都有，叫d 南亞仔送上黎咪幾好

扑野家，背脊骨落
d港豬同藍屍慢慢食

今日屋企又無煮飯 又可以食

係就快，驚沽清

太和最多無位坐 外賣唔會既

好撚正

竟然有位坐
三文魚好唔好食

慈雲山好多人
叫三個餐外賣等左半個鐘

阿姐有冇閪晒面

今日食咗麻辣牛肉飯okay!
食個良心都抵啦！

好味呀 加芝士無得彈
反而咖哩鐵板燶撚晒 可能佢淋唒汁先叫number 到我拎都燶晒 建議叫鐵板(太和分店)唔好嗌咖哩 淨係食到燶味

Push

麻辣牛真心好味
我平時唔食辣，試左都覺得好正

屌真係好撚抵食
港島快d開分店

燶左唔叫阿姐換？
下次我想試三文魚加芝士

好撚感動 之前驚比人話打手唔敢大力宣傳 加仔既努力同良心終於有回報啦

怒推 小黃店

怕乜，d細路上前線都唔怕啦
我擺明做加藤打手

P牌推唔到都多謝你

G持加藤屋

慈雲山真係好抵食
頭先排左幾耐

勁早到，排1，2個就到我

我驚阻人收工

咁好人

咖哩鐵板牛肉飯

咖哩汁有冇燶，上面有巴打唔好彩燶左

加藤屋世一 又平又飽又好食

平民良心飯堂

鐵板飯好正

唔只加藤屋架，仲有好多黃店都值得多多支持（有d就執）
黃藍商戶地圖 (持續更新中):

冇
一切正常

拮野家有雜交扑野做宣傳，加藤屋應該請加藤鷹做宣傳先掂

好有用，辛苦晒

應該要開多d 分店，請後生女職員收銀

真係要開多啲分店
成日都唔就腳要排隊

真係要開多d 分店，同埋要整埋foodpanda囉

港島係咪無

暫時冇，希望佢會開
如果過開海就黎支持下

搭兩蚊去食 來回都係四蚊

食到佢要係全港開分店

好

要keep住食，坐爆佢場

太和又爆場

屌你老母見到晚餐好撚正

深水埗要排隊

爆場就叫外賣

慈雲山食完，麻辣牛好撚正！！
每個餐皇要減15蚊好抵

其實佢擺明抄抄子
抄扑野家
但平咁多扑野家食水應該好深

慈雲山街坊正啦
我果邊冇得減15

扑野家有麻辣飯？ 有鐵板餐？
抄，笑死人咩

開多啲分店呀屌你老母！！！！！

馬鞍山幾時開分店

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

如果機場都有就好喇！
機場差唔多全部都藍絲餐廳

住屯碼都會特登走去友愛到食

紅土幾時開分店呀

日本食牛肉飯既連鎖店有扑野家，松屋同sukiya

咁係邊個抄邊個呢

來吧來吧

頭先粉紅色衫係門口影相既，咪撚出樣唔該
利申 毒撚

啱啱食完 超好食 又平

仆街 屌鳩你咩樓主
咪撚再開新post 吹奏加藤屋啦
以後食飯有排等啦我

佢係抄抄子 但好撚正
Pepper Lunch + 扑野家

屌你啦，我自己頭先都差d 截單冇得食，好彩阿姐好人照俾買

同埋我應該第一個係度開post吹奏，係6月開到依家都推唔爆

有麻辣飯，有咖哩飯，又有壽喜燒鍋
咁都可以俾人屈係抄

正確選擇

幾時開係觀塘，同印度佬飯堂對打

只要係良心食店，一定撐

鐵板牛幾正
唔夠飽又可以加佢啲小食

集百家

今日等咗半粒鐘先有得拎飯

所有茶記賣一樣既野，都係互抄

痴線

你地班暴徒!!成兩點仲排晒出門口!!??

加藤屋同四喜都塞滿人，痴撚線

其實吉野家真係唔好食唔該大家支持加藤屋！

我都覺，扑野家d飯濕到一pat嘢咁點食

吉野家什麼來 聽說狗也不屌

聽日就去食

大家今日食咗未？

等下午茶

食正餐 下午茶佢地蝕本咁做

其實冇所謂，窮撚食tea，有錢食正餐
慈雲山$15都仲做得住，其他分店$25 唔會點蝕既
最緊要keep住支持

深水埗貓店條街行多10個舖位有一間, 以前經常坐唔爆, 最近D呀姐生意太好做到有D燥(不過仍然有禮貌既), 大家唔好催單啦, 佢地真係逐個飯整, 尤其是D鐵板, 裝到入面果呀姐係要拎住火槍燒, 期間做唔到其他野架

以前西九入面有, 無生意做唔住, 果陣選址好都無用
而家食多D, 人地未租到靚位囉

選址唔需要好靚，各區開多d分店就得

岩岩又整左鐵板麻辣牛飯

已經決定左唔會再食卜野家

做得好，得閒可以去幫襯加藤屋

而家食緊，慈雲山加藤牛飯25$一個

好抵
我果邊要$36 連飲品

依家食緊
慈雲山果間愈來愈多人幫趁

幾時嚟將軍澳開鋪

港島邊區先？

終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！

仲有tg bot
@ybshopbot

上次多人食到個啊姐屌哂鬼咁多客

頂又有少少想食麻辣牛

叫老細加人工囉，唔洗做呀？

麻辣鐵板牛仲正

你班仆街又坐爆哂長沙灣啲位
搞到我要買外賣

42蚊咁大份

岩岩先決定？

遲到好過冇到
歡迎抵制藍店，支持黃店

好抵食，如果泡飯仲平

有個做到講粗口。
然後意識到自己講左粗口就講唔好意思
但過多兩分鐘又再講過

頭先我訪問另一間鋪既阿姐，佢都灰晒面話好忙，我問有冇得加人工，佢話應該冇

又爆晒場迫我叫外賣

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

麻辣豚加個薯棒44連野飲

[中秋獅子山 翌日天水圍 星期日銅鑼灣] 我正式宣佈 #黃店challenge 正式上綫！！！！

屌
今晚深水埗同荔枝角都full
冇撚得食

叫外賣拎去扑野家食

薯棒好唔好食，剩係食過炸雞

熱就好食 凍左就同kfc薯格差唔多

咁要食左薯棒先食飯

點解佢唔開多d分店佢開一定有錢賺

可能老細驚三分鐘熱度，唔敢開

港島一間都無 要過海食

唯有靠我地九龍新界人keep住食，等佢開去港島

開去金鐘間m記道
噉就抗爭完都有飯食啦
但租金一定高到黐線

肯定唔會開係d 貴地段，睇佢依家既鋪位就知

粉嶺執咗

冇辦法，之前冇人欣賞
唯有出開去其他區既時候先幫襯下啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

走咗落大埔食

想食下午茶

有點慢等嘢食等成半粒鐘
不完美，可接受，要改善

因為真係好撚多人，廚房整唔切

廿蚊一個下午茶

真
就算係其他餐廳都冇噉快
澳牛嗰啲唔計呀

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

今日第一次食麻辣牛肉
小辣都好辣

但係好好食
唔知有冇得叫BB辣

有麻辣真係正好多架

請大家多多體諒 佢哋已經好快

快d開間係港島呀加藤！

將軍澳區需要你好想成日食到辣飯

屌。。你正仆街黎架。。。凌晨見到好撚肚餓好撚想食架嘛

今日搭巴士由港島去長沙灣食個午餐後返屋企

巴打咁有心
有冇買埋四喜月餅

麗新果間有少少難搵

我之前第一次去搵左好撚耐

下午茶咁平梗係要加小食

我琴晚都專登去幫親
加藤屋加油

黃店加油，香港人加油

終於有人識啦加藤屋！！
開頭食既已覺好怪 點解啲野食唔差無人識呢間野
又唔宣傳下 間鋪成日吉好驚佢做唔住
點知原來老闆都係同路人

最初有人抹黑話佢係大陸人開既山寨鋪

快啲開多幾間

support!!!

啲員工好惡同串

譚仔阿姐嚟，同埋平時hea開突然咁多人食，會燥底

好趕客

點解要咁做 雖然我一路食都有懷疑 個格局同扑野家一樣

平時佢地好閒好靜 我以前食時佢地會同我吹水
突然間咁多人忙起上來就燥
唯有體諒下

係，人之常情黎
同埋d阿姐好似未有人工加

真心好味，又唔係貴。

試過好味先推介大家食

試過啦，我食過佢個3文魚鐵板餐，我條女就食咗個鍋，兩樣都好好食

我意思係我真係試過好味先開post推介大家，唔會水你地

btw，我都想去食鐵板三文魚，好多人話正

我希望北區有
利申一出街就淨係喺北區,一係就出到去九龍但係冇辦法經過

幫推

點解你可以加兩份小食
屌你

岩岩食完
個執餐呀姐一路撩牙一路做
我男人老狗都覺得幾核突下
屌

你班暴徒係咪想借死呀姐

做

佢d宣傳設計好唔撚掂
利申：今日食左

係，鋪頭裝修同商標logo都柒柒地
仲有marketing真心唔掂，facebook勁少post又唔落廣告，又唔搵foodpanda合作
我係連登出post之前佢fb得600 likes，依家多左巴打幫手食同宣傳先有萬幾likes

轉吉野家大家樂快餐買飛模式啦

有分別咩？

火鍋午市有無？定係得晚市？

G 持

慈雲山果間收銀做到好燥底

phsh

好想食下午茶 不過屌，最近都要15分鐘車程先有

其他分店都係，黑晒面

佢個咖哩吉豬好撚好食喎

經過開咪幫襯下

好僻 上次中秋6點去食佢又閂咗

除左呢間係黃店隔離農家意粉都係 係九江街褔華街交界

屯門個間賣飛

佢fb有講中秋早收俾員工休息

好抵食

呢間啲扒好撚正唔係講笑
海鮮意粉嗰隻蝦真係好香，又多肉

toi ar

想試牛扒，好唔好食
openrice好多負皮

我嗰次食係ok可能你去就未必
因為得老板自己煮未必下下都keep到
但我覺得接受到囉，未去到openrice講到咁難食

因為openrice誇到話同客互屌，唔知係咪抹黑
有d想試9安士或者12安士牛扒

快啲係大埔開多幾間分店啦
日日行去太和行到我腳都跛

我覺得老細幾好人嘅
小弟係中秋去食，老細係咁排月餅，話唔夠可以再攞
同埋小弟女朋友嗌嘅海鮮意粉因為無哂三文魚同龍脷柳，所以逼住揀帶子同鱈魚柳
但老細好識做，佢都比多幾粒帶子
所以我又唔覺佢係啲咩衰人惡人喎

當做運動
港島直頭一間都冇，希望開多d分店啦

咁當佢係同藍屍嘈啦
搵日得閒去試下先

我覺得海鮮類會好過扒類 而且D員工好nice

洗唔洗收加一？
好耐冇鋸扒，搵日去試下

應該無

港島區幾時有呀仆街

上佢fb 洗板叫佢開

屌食到上撚左癮又想食麻辣牛

麻辣牛堅好食
想試埋鐵板麻辣牛

又未至於好好食，
但夠取代吉野家

因為本身扑野家就唔係好食
講真加藤屋唔輸蝕得過佢，價錢又平一截

太和啲燈整好未
呢個星期無時間去
之前成日去支持
成間嘢啲燈有三支壞嘅閃下閃下
隻眼好辛苦

荔枝角都係，d阿姐係咪忙到整都廢事